630開始系灣仔做封路視察沙中線地盤點睇！

因港鐵沙中線連環爆出工程臭聞，例如紅磡站剪鋼巾事件，令其他公眾人士亦可能關注港鐵灣仔北地盤工程，故考慮現場實施大規模封路視察項目！
包括告士打道，港灣道，會議道，菲林明道！

組團！